De hele, Emma haar verliet met dergelijke verzacht, liefdadige gevoelens, zoals haar rondkijken op home en verzuchting dat Highbury geen jongeman waardig om haar onafhankelijkheid; niemand die ze had willen regeling over voor haar.
